今年金像獎提名...

最佳女主角 鄧麗欣 周秀娜

支持stephy
佢喺幾個電影頒獎禮都拎咗最佳女演員，祝佢喺金像獎可以再下一城勇奪影后

擺低幾粒膠又唔講下有咩高見？
你覺得stephy仲停留喺阿寶時代？人地攞咗幾個最佳女演員獎證明佢有實力啦！

放粒膠做咩姐
咁多個頒獎典禮都頒比佢 你當d評審傻？